求推薦進階日文課程

咁多位巴絲好，小弟想提升同鞏固自己日文能力，雖然自學到考咗N2 已經一段時間，但自覺聆聽同說話都唔好，平時都會睇下冇字幕新聞，聽下電台，同埋綜藝節目，但仲係有好多聽唔明… 說話就好間唔中會同日本人傾下計咁，但真係好少…

加上嚟緊應該會去日本WH，想去之前有更加好嘅日文能力，除咗將聽唔明嘅情況減到最低之餘，自己講出嚟嘅嘢都自然啲同人哋聽得明啲。

所以嚟緊一年想用埋政府進修基金去報番個日本人教又可以深度練習說話聆聽嘅日文課程。唔知各位巴絲有冇好介紹？唔該哂！